講真,如果國歌法過左既話...

過左既咪每人隨街播國歌,睇下到時邊個識唱,邊個唔識唱,唱唱下仲可以將佢變埋抗爭歌
分分鐘藍絲大部分人都唔識,睇下就知

如果識唱可以點忘記佢 不得不承認入哂腦

黎喇各位